網上行 定 HKBN

天水圍公屋戶

用左10幾年HKBN 原本交開$278, 1000M + 家居電話 + MYTV SUPER
份約11月到期，佢夠膽死打俾我同我講續約優惠係$359, 係, 你無睇錯係$359!!
$359我梗係睬佢都傻啦
今日嬲嬲地走去問網上行街仔，網上行1000M 簽三年約都係$132一個月，加埋家居電話$38，仲要送一部樂信牌風扇加 Now TV基本台 都係$170
之後我打電話屌返HKBN, 佢竟然開返$168俾我, 我DLLM 岩岩好平網上行$2蚊

依家唯一好糾結既係我老母好L中意睇MYTV SUPER, 呢個都係我想用返HKBN既唯一考慮

想問下咁多位大大有冇咩意見可以俾下?

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

HKBN +MYTV SUPER